今日領展既手足好威威

今晚可以食牛白腩過肥年

823既手足去晒邊?